扑傻瓜

警棍打落地下

被起底警務人員：警方資助更換車牌